有無人可以教我呢個毒撚點cow女..............

我是做IT的, 性格內向, 成面暗瘡, 正宗肥矮柒毒, 出泥做野好難識女, 22碎仲未試過拖過女仔手仔, 典蒜...............

我是咪會一世刀cow唔到白滑妹豬.......

搞返好啲瘡先
之後剪返好你個柒頭

你地刀唔是認真幫me.............

真

起底，負評，下一頁

認真
樣唔系最重要 但系至少要有乾淨整齊既感覺先會有人approach你/show你
暗瘡唔搞的話好難開始